{
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Login su ReactDeportHub": "登录到 ReactDeportHub",
    "Inserisci username e password": "请输入用户名和密码",
    "Autenticazione fallita": "认证失败",
    "Errore durante l'autenticazione:": "认证错误：",
    "Login": "登录",
    "Copyright ©": "Copyright ©",
    "ReactDeportHub": "ReactDeportHub",
    "Overview": "概览",
    "Configuration": "配置",
    "User Roles": "用户角色",
    "Simone Schiano": "Simone Schiano",
    "Overview Page": "概览页面",
    "Configuration Page": "配置页面",
    "Veicoli": "车辆",
    "Charger": "充电器",
    "TimeTable": "时间表",
    "UserRoles Page": "用户角色页面",
    "Consumption Last Two Weeks": "最近两周的消耗线",
    "Consumi kW/giorno": "每日消耗kW",
    "ID": "ID",
    "Nome": "名称",
    "Produttore": "生产者",
    "Modello": "型号",
    "Versione Firmware": "固件版本",
    "Aggiungi": "添加",
    "Modifica": "编辑",
    "Cancella": "删除",
    "Aggiungi Nuova Riga": "添加新行",
    "Annulla": "取消",
    "Salva": "保存",
    "Inserisci l'ID della riga da cancellare": "输入要删除的行的ID",
    "Conferma": "确认",
    "Chargers usati nelle ultime 24 ore": "过去24小时使用的充电器",
    "Deposito 1": "仓库1",
    "Deposito 2": "仓库2",
    "Deposito 3": "仓库3",
    "Deposito 4": "仓库4",
    "Estimated Cost Contribution for next 24 Hours ($)": "未来24小时的预计成本贡献（$）",
    "Charging Costs": "充电成本",
    "Infrastructure": "基础设施",
    "Energy Management": "能源管理",
    "Maintenance Support": "维护支持",
    "Environmental Impact": "环境影响",
    "Vehicle Costs": "车辆成本",
    "Regulatory Compliance": "法规合规性",
    "Monthly Energy Consumption from Charging Stations": "来自充电站的月度能耗",
    "kWh/Month": "kWh/月",
    "Energy Costs by Month (0.15$/kWh)": "每月能源成本（0.15美元/千瓦时）",
    "Costo Energia ($)": "能源成本（美元）",
    "Errore durante la richiesta API:": "API请求错误：",
    "Distribuzione Oraria Bus Elettrici": "电动巴士小时分布",
    "Servizio": "服务",
    "Veicolo": "车辆",
    "Orario di Entrata": "入场时间",
    "Orario di Uscita": "离场时间",
    "Inizio Ricarica": "连接时间",
    "Fine Ricarica": "解除连接时间",
    "Aggiungi Utente": "添加用户",
    "Ruolo": "角色",
    "Permission": "权限",
    "Elimina": "删除",
    "Chiudi": "关闭",
    "ID Deposito": "仓库ID",
    "Nominal Battery Capacity": "标称电池容量",
    "Maximum Battery SoC": "最大电池SoC",
    "Minimum Battery SoC": "最小电池SoC",
    "Battery Charging Efficiency": "电池充电效率",
    "Nominal Preconditioning Power": "标称预调功率",
    "Linee Urbane": "城市线",
    "Linee Suburbane": "郊区线",
    "Linee Turistiche": "旅游线",
    "Energy Usage": "能源使用",
    "North": "北",
    "Central": "中部",
    "South": "南",
    "00:00 - 03:00": "零点 - 3点",
    "03:00 - 06:00": "3点 - 6点",
    "06:00 - 09:00": "6点 - 9点",
    "09:00 - 12:00": "9点 - 中午",
    "12:00 - 15:00": "中午 - 3点",
    "15:00 - 18:00": "3点 - 6点",
    "18:00 - 21:00": "6点 - 9点",
    "21:00 - 00:00": "9点 - 零点",
    "Manager": "经理",
    "Guest": "客人",
    "Operator": "操作员",
    "Engineer": "工程师",
    "ElectricBus001": "电动公交001",
    "ElectricBus002": "电动公交002",
    "ElectricBus003": "电动公交003",
    "ElectricBus004": "电动公交004",
    "ElectricBus005": "电动公交005",
    "ElectricBus006": "电动公交006",
    "ElectricBus007": "电动公交007",
    "ElectricBus008": "电动公交008",
    "ElectricBus009": "电动公交009",
    "ElectricBus010": "电动公交010",
    "Linea Urbana A4": "城市线A4",
    "Linea Suburbana B3": "郊区线B3",
    "Turistico C3": "旅游线C3",
    "Linea Urbana A5": "城市线A5",
    "Turistico C2": "旅游线C2",
    "Linea Suburbana B1": "郊区线B1",
    "Turistico C4": "旅游线C4",
    "Linea Urbana A1": "城市线A1",
    "Turistico C1": "旅游线C1",
    "Linea Urbana A2": "城市线A2",
    "Read": "阅读",
    "Add": "添加",
    "Edit": "编辑",
    "Delete": "删除",
    "ElectricBus011": "电动公交011",
    "ElectricBus012": "电动公交012",
    "ElectricBus013": "电动公交013",
    "ElectricBus014": "电动公交014",
    "ElectricBus015": "电动公交015",
    "ElectricBus016": "电动公交016",
    "ElectricBus017": "电动公交017",
    "ElectricBus018": "电动公交018",
    "ElectricBus019": "电动公交019",
    "ElectricBus020": "电动公交020",
    "Legenda": "图例",
    "ERRORE": "错误",
    "LIBERO": "自由",
    "STANDBY": "待机",
    "IN CARICA": "充电中",
    "Carica": "充电",
    "ElectricBus021": "电动公交021",
    "ElectricBus022": "电动公交022",
    "ElectricBus023": "电动公交023",
    "ElectricBus024": "电动公交024",
    "ElectricBus025": "电动公交025",
    "ElectricBus026": "电动公交026",
    "ElectricBus027": "电动公交027",
    "ElectricBus028": "电动公交028",
    "ElectricBus029": "电动公交029",
    "ElectricBus030": "电动公交030",
    "ElectricBus031": "电动公交031",
    "ElectricBus032": "电动公交032",
    "ElectricBus033": "电动公交033",
    "ElectricBus034": "电动公交034",
    "ElectricBus035": "电动公交035",
    "ElectricBus036": "电动公交036",
    "ElectricBus037": "电动公交037",
    "ElectricBus038": "电动公交038",
    "ElectricBus039": "电动公交039",
    "ElectricBus040": "电动公交040",
    "Depot": "仓库",
    "User Options": "用户选项"
}